啱先對住個毒撚噴煙

啱先對住個毒撚噴煙 睇住佢個樣勁嬲勁不滿但又唔敢出聲 真係笑到我流眼淚

[/quote]

叻啦叻啦

威啦威啦

好有型喎

原來就係你 見到你成枝竹咁真係唔忍心打你

試下對黑警噴下啦

巧叻唷

個毒撚實嚇死

多謝

型牙ching

戒煙我撐你。

戒煙熱線 1833 183